<div align='center'>
  <img src='https://github.com/felipeblobo/squad4-backend/blob/master/BrandName.svg'>
</div>

<div align='center'>
  <img src='https://github.com/felipeblobo/squad4-backend/blob/master/AstronautCalendar.svg' width=250>
</div>

 API Rest para agendamento de estações de trabalho e salas de reuniões na FCamara - Formação e Consultoria.Este Projeto desenvolvido pelo **squad 4** no hackathon do [Programa de Formação](https://digital.fcamara.com.br/programadeformacao) do [Grupo FCamara](https://www.fcamara.com.br/) onde criamos um sistema de login/registro para agendamento de idas ao ambiente de trabalho, apresentando todos os cuidados necessários para a volta do trabalho presencial.
 
## Documentação

É possível acessar a documentação do projeto pelo [Swagger](https://orange-space.herokuapp.com/docs/|).

 <img src="https://github.com/felipeblobo/squad4-backend/blob/master/postman_sample.PNG" alt="postman_sample" width="800">

## Tecnologias

Esse projeto foi desenvolvido com as seguintes tecnologias:

- [Nodemailer](https://nodemailer.com/about/)
- [Sequelize](https://sequelize.org/)
- [Express](https://expressjs.com/pt-br/)
- [PostgreSQL](https://www.elephantsql.com/)
- [Bcrypt](https://www.npmjs.com/package/bcrypt)
- [JWT](https://jwt.io/)
- [Swagger](https://swagger.io/)

##  Como executar

- Clone o repositório
- Instale as dependências com `npm install`
- Adicione as variáveis de ambiente requisitadas conforme instruções do arquivo .env.sample
- Inicie o servidor com `npm run dev`

A aplicação pode ser acessada em [`localhost:8080`](http://localhost:8080).

## 👤 Participantes
|_Gabriel Bittencourt_|_Felipe Lobo_|_Hugo Lemos_|_Danrley Senegalha_|
|---|---|---|---|
|<img src="https://github.com/gabrlcj.png" width="140">|<img src="https://github.com/felipeblobo.png" width="140">|<img src="https://github.com/hirogawa.png" width="140">|<img src="https://github.com/dansenpir.png" width="140">

#### Feito com 🧡 pelo squad4!
